2019倚天屠龍記 (18) TVB 星期一至五8:30pm

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

原版議員芷若

鈺琪黨召集

有兩個po，究竟邊個先係？

芷若黨報到

最尾出場芷若既打扮真係仙女下凡

張無忌真係好撚廢
成個明教無人聽佢支笛
特登寫傷楊逍黎鋪排明教作反好ON9，
楊逍都學左乾坤大挪移，中一下就咁重傷
仲有個朱老四多左咁多戲份，人物關係又亂到九彩
明明D高層都唔中意朱老四，又無啦啦聽佢支笛

Push this one

2019倚天屠龍記 (18）TVB 星期一至五8:30pm，敏敏芷若就此別過